【不斷更新● 九西補選】投票率仍低5選1分散票源 李卓人「極度告急」

2018年11月25日

【不斷更新● 九西補選】投票率仍低5選1分散票源 李卓人「極度告急」

最後更新: 1125 17:34 / 建立時間 (HKT): 1125 00:01

今日九西補選投票，港人要用選票守護香港。今次補選候選人有伍廸希、曾麗文、李卓人、馮檢基、陳凱欣，而劉小麗則被裁定提名無效，無法參選。今日各區票站位置︰ 。

【17:20】李卓人表示，投票率雖與311補選時相若，但今次有5個候選人，除陳凱欣外，亦另有3名候選人，強調投票率要過50%自己才有勝算，現時形勢非常非常緊急，呼籲選民踴躍投票，勿因天雨而不投票。他又表示黃埔和美孚的投票率偏低，故未來數小時會繼續呼籲選民投票。

【16:24】李卓人指，目前選情「非常非常緊急」，每一票都很重要，又指留意到很多長者在老人院，被建制派推出來作掌心雷式投票，呼籲巿民為自由、民生和香港，必須要投票。

國泰空中服務員工會副主席黎玉嬋表示，有工會成員今日收到冒認工會的電話呼籲會員投票支持陳凱欣，黎指工會一向只支持李卓人，批評有人冒認工會拉票的做法可恥。
【15:36】民主派會議召集人毛孟靜、民主派議員區諾軒今午3時，在西九龍中心外為民主派候選人李卓人拉票，其間高舉「極度告急，贏定輸，只差你一票」的巨型標語。李卓人形容目前投票率偏低，選情告急，希望大家為未來投票支持三號，令立法會不再被建制派壟斷，高喊「拒絕香港大陸化，拒絕政府倒錢落海！」口號。

李卓人將於下午5時會見傳媒，屆時《蘋果》將會直播
《蘋果》YouTube
《蘋果》Facebook
《蘋果》動直擊

條垃圾尋日都告急緊喇

幾時出特急同超特急？

一鼓作氣，再而衰，三而竭，吹咗廿幾年啲人仲含撚嘅?

急屎？

你重垃圾, 垃圾5毛狗

理桌人

屌你老母你侮辱我！五你老母啊仆你個臭街！

料理卓人

d100支持大陸人上公屋

而d100支持李灼賤人

搞清楚
今日係極度